［6點半新聞報導］平胸暗倉肥婆改左名叫X.X

.

推到做東張西看

唔好踢爆thx

個名好mk

即刻到左

屌 認撚錯人

7頭皮